機場 反思集中區

請提出問題 再講下自己建議
或者
理性討論邊人論點

嚴禁淨係人身攻擊/提出問題唔講建議

我講下今日發生左咩問題先啦
1.消息周圍傳 但係無fc
2.冷氣軍師不停鼓吹散/留
3.齊上齊落 變成 自己走先 你留你事

暫時諗到咁多

解決方法：
1.未fc就標明 見到未fc唔該唔好亂傳 用下腦

2.前線決定 冷氣軍師講情報就得 有意見請係現場講

3.唔該未決定去留之前 唔好自己先分成兩批
現場義士有意見就拎出黎講 唔好靜靜雞周圍一兩個咁講 今日見唔少 上去叫人走 幾個幾個咁講 最後原來係未有共識 佢地自己認為要走
齊上齊落 唔係口號 係行動方針

仲有 當現場講好話散/留個陣
唔好再問咩做咩要走
一係 你一早係現場就提出意見
一係 你係冷氣軍師就收收皮先

有證唔等於FC
所有資訊要先懷疑
有人喺入機場既快線叫放工撚唔好入 點拆

入唔入自己決定啦
所以冷氣軍師唔該
淨係傳情報

有遊客落機仲喺機場就好大機會冇事

淨係fc左既都夠你走啦

如果係現場覺得要人
或者
自己想入去幫手
咁咪去囉 而家咁嘅局勢
出黎幫手就唔該預左有危險
無危險嘅唔洗要人啦

現場有冇共識今晚會係點完結？

問題係要散既話要一大堆人走係會好難

所以要齊上齊落
好多人係自己覺得要走
就周圍叫人走 現場完全無討論過

太多流料，比人帶風向
有好多料都太流，最記得有個乜野有人進入禁區
故此警察在六點要清場
on9係入左就即清啦
下次下冷諗真d不要自己嚇自己

講明齊上齊落 難唔難都係一齊留一齊走

我喺青衣已經見到有目標撚舉牌叫人走
機鐵又話會停駛，每個人上車都係抱住有去無回嘅決心。

點知去到機場就見到巴士站條條龍都爆哂，大逃亡咁，埋站兩邊月台又排哂長龍走

已經有人猶豫落唔落車繼續。

落到T2（T1果邊多人上車到落唔到車），又人人話6點半係last boarding flight叫人先走

明明已經怯，仲咁多人叫散水，屌

聽日唔理任何原因，必須要全員留守T1。
記得乾糧食水同尿袋

今日由機場徒步行出東涌，你哋而家熟路架啦

仲有一件事好緊要
唔係叫人留/走就係鬼
佢地係on9啫
真係鬼嘅應該係兩邊都有
走定留唔係重點 人數先係
一半走一半留先係最適合班狗做野

推

反人類共產政權需要在人類文明上消失。
百年後的華人子孫，
相信你們已在中華土地上成立了民主政制
請給予我們祝福和支持的能量。多謝。

仲有話 再留只會全滅班撚樣
我想知會點全滅
如果政府真係咁有能力佢地打左入黎啦

同隔離post一樣
我覺得對方係有Plan A/B
一係就嚇走你地，咁乜都唔洗做，已經發生左
一係你地唔走佢地就做野
TG流通既圖：有哂狗係海關counter，有好多防暴黎左，呢d都係有圖
呢個時候攞個比喻黎講，你買股票係預計佢跌之前沽，定等佢開始跌你先沽
但我地蝕既係人命，係手足，係血

再以呢個post講

走既原因好多亦make sense，因為造成既損害已經好大
唔係要肉眼見到先叫Loss，彈指之間唔見既傷害先大
但留既原因究竟有d咩？要連Arrival既機都逼到佢地完全Cancel？

所以我無指責過走呢個行為
係睇唔過眼冷氣軍師帶風向
我信佢地唔係鬼 但係咁做係唔尊重現場所有人
尤其用全滅呢種字眼
我唔知有幾多個有覺悟
但係再有潔癖的話
係好難突破現狀
難聽講句 而家只係自損800 未見到 損敵1000

再者 走嘅人有走嘅理由 留都會有自己嘅理由
俾現場決定 唔係坐係屋企嘅各位
我個人認為啦
機會係最安全同舒適嘅抗爭地點
地理環境成日被屌困獸鬥
但係其實更容易反包圍 不過呢d就後話啦
安全在有外國人保住
舒適在室內唔會受天氣影響
其次係班狗好難有特別戰術同用過量化武

今日4點至6點一路瘋傳狗隻清場既消息 反而係有意外收穫

(1) 好多人都因為相關消息而撤退
(2) 撤退之後冇清場行動
(3) 有人覺得我地比流料呃左

唔緊要！！！
我地係達到左"癱瘓"既目標
目標完成 → 撤退 → 無受傷無被捕

大家要記住：
我地今日撤退左，聽日一樣可以入番去！！！

BE WATER